[認真討論］我一早已經睇到事情既發展

事源:

[認真] 中央係遲早一定會派軍隊/坦克震壓香港

當日俾1000人負評，我冇怪大家。因為大家未睇到個一步。而我一早已經講左，行動只會不停升級，而家已經見到大家行動的而且確係不斷升級，而大眾接受程度亦高左好多。當升級到有一日就會中共出兵，雖然我唔知幾時，但如果情況冇改善，而個結果係必然發生。隔離陶傑都出左post, WSJ又出左post，中共出兵唔會手軟。好多人會話中國出兵，美軍唔識出呀？問題就係，重點不在於美軍會唔會幫拖，而係無論幫拖與否，香港都定必滿目瘡痍，屆時資產價格大跌。

不過短時間內，我認為問題已解決，國際信心未有減少，資金有回流跡象，股市亦反映左投資者信心，而我相信香港人亦唔會咁快再有衝入立法會之類既行動，但見到咁無能既政府，唔知幾時又會再激起民憤，下一次只會一次比一次激進，直到解放軍武力清場鎮壓。等到香港冇利用價值，只會俾人當垃圾處理。過去10年中央已經完全冇好嘢益香港，只有1000億港豬澳，1000億高鐵，同每日150，香港已成棄子。